有無人有睇YouTuber眾量級crowd

家寧真心正，又prue又true但係點解好似無其他台灣YouTuber咁紅佢地大家整大家我覺得好sweet